【聽日見】「邪惡的凱旋唯一需要的，只是善良人的袖手旁觀。」艾德蒙•伯克

係邪惡前面無中立, 無得唔表態, 無得唔行動
因為呢啲只係會助長邪惡 佢最想你中立甚至唔表態唔行動

大家小心,聽日見